覺唔覺達哥唔表態行得太前？

經歷過14年佢一早知班香港社運依然係不成氣候 所以佢選擇咗唔出聲 默默咁喺背後捐錢/開直播支持手足 依家好彩達哥當初無為我地發聲 等自己唔使比人封殺 就係為咗堅持為香港兒女直播 依家我地嚟到最黑暗嘅時候 達哥直播至少比到我地苦中一點甜。。。

迖哥？

咪咁 達哥暗黃 有d野佢唔方便講 真兄弟就會明

樓主行得仲前
鬥黃先鋒

唔好理黃唔黃啦
達哥又贏

達哥不嬲行前香港人至少35年

唔係27年？

兄弟在心中

人地關注左成年，使咩你說三道四